[黃色經濟圈]你買我就代你捐一半

前言:

係上一個post, 本來想推廣一個手足可以以成本價買野既商業方式
但好多手足都認為會被POPO藍絲濫用
係多番考量後, 我們決定推出另一種方式:

理念:

主要因為希望做到:

1.能持續穩定地有捐款支持手足義士

2.招聘被捕義士, 保障義士的生活同發展

定價方式:

商品定價
-定價比絕大部分市場價便宜, 大家支持手足同時也節省開支

利潤分配:

-所有利潤的一半將會代大家捐到 612 or 星火

單數月份: 星火
雙數月份: 612基金
捐款金額會於產品頁面顯示 ,絕對公開透明:

-另一半利潤會用作支援企業持續發展

依然主要優先招聘被捕手足, 會參照”光時”做法

後言:

另外, 係呢度要同各位係10月& 11月 已經係本店買左野既手足致歉.
因為做唔切, 未能充分準備, 導致大家等左長時間先收到貨, 十分抱歉.

簡介:

網店名稱 : 有得揀
營業形式 : 網店
網店地址 :
商品種類 : 電子及手機配件
Facebook:

歡迎大家加入Telegram分享你任何意見

P.S.
另外, 因為剛開業既關係, 由下單到發貨需時大約一星期, 希望大家體諒支持

P牌推唔郁, 大家幫手推一推
光復香港! 時代革命!!!!

推

JOYROOM 中國野

咁咩價位都有 先至有得揀架ma

講得出呢句已經代表人血饅頭，拉

正名做黃金經濟圈
對外國文宣用golden circle

賣支貨就係人血饅頭，乜都唔洗做啦
最後係手足真係受惠嘅，支持
但要講得出做得到啊
唔好做做吓收皮啊
係長期支援啊
係唔係？

當然！我會盡力而為
我整呢間網店理念就係希望呢間店以後係能長期穩定地支援612同星火！
當然最重要係支援所有我地被捕既手足！
因為想香港贏 我地必須要團結互助